[經典重現]肥仔一跌落渠(remake)

The fat boy fell to the 渠~
And bicycle have left him~